<resources>
    <!--<string name="app_name">彩77幸运28</string>-->
    <!--<string name="app_name">广东11选5</string>-->
    <!--<string name="app_name">幸运28</string>-->
    <!--<string name="app_name">时时彩</string>-->
    <string name="app_name">北京赛车pk10</string>
    <string name="main">最新开奖</string>
    <string name="news">彩票资讯</string>
    <string name="map">购彩地图</string>
    <string name="zoushi">走势分析</string>
    <string name="shuoming">免责说明</string>
    <string name="wanfan">玩法说明</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="dlt">\t\t\t超级大乐透是指由购买者从01—35共35个号码中选取5个号码为前区号码，并从01—12共12个号码中选取2个号码为后区号码组合为一注彩票进行的基本投注。每注金额人民币2元。
在本站中，大乐透支持的玩法有：大乐透单式投注，大乐透复式投注，大乐透方案粘贴
大乐透单式投注：由购买者从01—35共35个号码中选取5个号码为前区号码，并从01—12共12个号码中选取2个号码为后区号码，组合为一注彩票进行的基本投注。
    大乐透复式投注细分为：前区复式，后区复式，全区复式三种。
(一) 前区复式：从前区号码中选择6-16个号码（本系统允许最多16个），从后区号码中选择2个号码，组合成多注投注号码的投注。
    6个前区号码球，2个后区号码球时，组成6注彩票；
7个前区号码球，2个后区号码球时，组成21注彩票；
8个前区号码球，2个后区号码球时，组成56注彩票；
    (二) 后区复式：从前区号码中选择5个号码，从后区号码中选择3~12个号码，组合成多注投注号码的投注。
    5个前区号码球，3个后区号码球时，组成3注彩票；
5个前区号码球，4个后区号码球时，组成6注彩票；
5个前区号码球，5个后区号码球时，组成10注彩票；
    (三) 全复式：从前区号码中选择6-16个号码（本系统允许最多16个），从后区号码中选择2-12个号码，组合成多注投注号码的投注。
    6个前区号码球，3个后区号码球时，组成18注彩票；
7个前区号码球，4个后区号码球时，组成126注彩票；
8个前区号码球，5个后区号码球时，组成560注彩票；</string>
    <string name="ssq">\t\t\t“双色球”每注投注号码由6个红色球号码和1个蓝色球号码组成。红色球号码从1—33中选择；蓝色球号码从1—16中选择。每注金额人民币2元。
在本站中，双色球支持的玩法有：双色球单式投注，双色球复式投注，双色球胆拖投注、双色球方案粘贴。
双色球单式投注：由购买者从01-33共33个红色号码球中选择6个号码，并从01-16共16个蓝色号码球中选择1个号码，组合为一注投注号码的基本投注。
    双色球复式投注细分为：红色球号码复式，蓝色球号码复式，全复式三种。
(一) 红色球号码复式：从红色球号码中选择7-16个号码（本系统允许最多16个），从蓝色球号码中选择1个号码，组合成多注投注号码的投注。
    7个红色号码球，1个蓝色号码球时，组成7注彩票；
8个红色号码球，1个蓝色号码球时，组成28注彩票；
9个红色号码球，1个蓝色号码球时，组成84注彩票；(二) 蓝色球号码复式：从红色球号码中选择6个号码，从蓝色球号码中选择2-16个号码，组合成多注投注号码的投注。
    6个红色号码球，2个蓝色号码球时，组成2注彩票；
6个红色号码球，3个蓝色号码球时，组成3注彩票；
6个红色号码球，4个蓝色号码球时，组成4注彩票；(三) 全复式：从红色球号码中选择7-16个号码（本系统允许最多16个），从蓝色球号码中选择2-16个号码，组合成多注投注号码的投注。
    7个红色号码球，2个蓝色号码球时，组成14注彩票；
8个红色号码球，3个蓝色号码球时，组成84注彩票；
9个红色号码球，4个蓝色号码球时，组成336注彩票；
...
双色球胆拖投注：在红色球号码中选择少于单式投注号码个数的号码（1~5个）作为每注都有的号码作为胆码，再选取除胆码以外的号码作为拖码（胆码和拖码之和最多只能20个，但至少七个），由胆码和拖码以及蓝色球号码组合成多注投注，称为胆拖投注。
例：选择01、02、03、04、05为必出的红球号码（胆码），06、07为可能出的红球号码（拖码），蓝球选择01，组合成2注，投注金额4元，分别为：
 第一注：红球为01 02 03 04 05 06，蓝球为01；
 第二注：红球为01 02 03 04 05 07，蓝球为01
    双色球方案粘贴：您可以在输入框内填写或者从文本拷贝投注方案，注意查看相应玩法页面提示的格式说明（按照格式填写后的彩票方案才会有效），点击“确认选号”按钮，系统将自动把校验成功的号码添加到下方列表，并计算出投注金额。
方案填写规则：
1. 每行一个投注号；
2. 每行至少有六个红球和一个蓝球，每个球必须是两位数字，红球和蓝球之间以一个“:”分隔；
3. 相邻红球或相邻篮球之间用一个空格间隔
双色球单式（6个红球，1个篮球）：
01 02 03 04 05 06:01
双色球复式（系统会根据红球与篮球的数量自动计算出形成的注数）：
01 02 03 04 05 06 07:01 02</string>
    <string name="fc3d">\t\t\t3D是以一个3位自然数为投注号码的彩种玩法，投注者从000到999的范围内选择一个3位数进行投注。
在本站中，3D支持的玩法有：3D直选投注，3D组三投注，3D组六投注，3D方案粘贴。
3D直选投注：包含3D直选单式，3D直选复式投注，3D直选和值投注。
(一) 3D直选单式投注： 3D直选单式投注如下图从百位号码、十位号码、个位号码0-9数字中各选择一个数字，组合为一注投注号码的投注，即为单式投注。
在本站中，单式投注功能包含在复式投注功能中。
(二) 3D直选复式投注：当百位号码、十位号码、个位号码中至少有一个位选择号码的个数多于一个，组成多注投注号码的投注，即为3D直选复式投注。
在本站中，单式投注功能包含在复式投注功能中。
(三) 3D直选和值投注：和值的计算方式是取3位数的百位、十位、个位的三个数字进行相加，故和值的范围是0~27。
例：当选择和值“2”做为选号依据时，直选玩法下百位、十位、个位之和为2的共有6组数字，分别为：
002、011、020、101、110、200，同时形成6注彩票。
当选择的和值数字为多个时，例如“1”和“2”，则将和值为“1”与“2”的组合进行同时投注，形成9注彩票。
3D组三投注：包含3D组三单式投注，3D组三复式投注，3D组三和值投注
(一) 3D组三单式投注： 组三单式投注即从0~9中选择两个数字，指定其一为重复两次的数字，形成一注注彩票的投注。
例：即当你选择1、2时，并指定1重复两次，形成一注彩票：
 投注本期中奖号码中有两个1和一个2（对应的中奖号码为112、121、211）
在本站中，单式投注功能包含在复式投注功能中。
(二) 3D组三复式投注：组三复式投注即从0~9中选择两个或两个以上数字，组成若干个有两个数字相同的数字组合，形成多注彩票的投注。
例：即当你选择1、2时，形成两注彩票，分别为：
 第一注：投注本期中奖号码中有两个1和一个2（对应的中奖号码为112、121、211）
 第二注：投注本期中奖号码中有两个2和一个1（对应的中奖号码为221、212、122）
在本站中，单式投注功能包含在复式投注功能中。
3个号码球时，组成6注彩票；
4个号码球时，组成12注彩票；
5个号码球时，组成20注彩票；
…
(三) 3D组三和值投注：和值的计算方式是取由两位数字相同的3位数字组合中的三个数字进行相加，故和值的范围是1~26（000和999都是三位数字相同，不符合3D的投注规则，故和值中没有0和27）。
例：当选择和值“2”做为选号依据时，组三玩法下3位数字组合的三个数字之和为2的共有2组数字，分别为：
002，011，同时形成2注彩票。
当选择的和值数字为多个时，例如“1”和“2”，则将和值为“1”与“2”的组合进行同时投注，形成3注彩票。
3D组六投注：包含3D组六单式投注，3D组六复式投注，3D组六和值投注
(一) 3D组六单式投注：组六单式投注即从0~9中选择三个数字，形成一注彩票的投注
例：即当你选择1、2、3时，形成一注彩票：
 投注本期中奖号码中有1、2、3（对应的中奖号码为123、132、213、231、312、321）
(二) 3D组六复式投注：组六复式投注即从0~9中选择四个或四个以上数字，形成若干个由3个不同数字组成的数字组合，组成多注彩票的投注
例：即当你选择1、2、3、4时，形成四注彩票，分别为：
 第一注：投注本期中奖号码中有1、2、3（对应的中奖号码为123、132、213、231、312、321）
 第二注：投注本期中奖号码中有1、2、4（对应的中奖号码为124、142、214、241、412、421）
 第三注：投注本期中奖号码中有1、3、4（对应的中奖号码为134、143、314、341、413、431）
 第四注：投注本期中奖号码中有2、3、4（对应的中奖号码为234、243、324、342、423、432）
在本站中，单式投注功能包含在复式投注功能中。
4个号码球时，组成4注彩票；
5个号码球时，组成10注彩票；
6个号码球时，组成20注彩票；
…
（三）3D组六和值投注：和值是复式投注的一种，根据购买者选定的和值计算出对应玩法下的数字组合方案，并以此进行复式投注。
在3D组六的和值投注中，和值的计算方式是取由三位数字皆不相同的3位数字组合中的三个数字进行相加，故和值的范围是3~24（和值0、1、2、25、26、27的组成中都有相同数字，不符合组六玩法的要求）
例：当选择和值“4”做为选号依据时，组六玩法下三个数字之和为2的共有1组数字，为：
0，1，3，形成一注彩票。
当选择的和值数字为多个时，例如“3”和“4”，则将和值为“3”与“4”的组合进行同时投注，形成2注彩票（0，1，2和0，1，3）。
3D方案粘贴：您可以在输入框内填写或者从文本拷贝投注方案，注意查看相应玩法页面提示的格式说明（按照格式填写后的彩票方案才会有效），点击“确认选号”按钮，系统将自动把校验成功的号码添加到下方列表，并计算出投注金额。
3D直选方案粘贴：
方案填写规则：
1. 每个号码由任意三个数字组成。
2. 多个号码之间以分隔符分隔(允许的分隔符包括空格、逗号、短横线、回车)。
例：
123 224 666
123,224,666
123-224-666
123
224
666
3D组三方案粘贴：
方案填写规则：
1. 每个号码由三个数字组成。
2. 三个数字中必须有且只有两个数字是重复的。
3. 多个号码之间以分隔符分隔(允许的分隔符包括空格、逗号、短横线、回车)。
例：
112 232 433
112,232,433
112-232-433
112
232
433
3D组六方案粘贴：
方案填写规则：
1. 每个号码由三个数字组成；
2. 三个数字不能有重复；
3. 多个号码之间以分隔符分隔(允许的分隔符包括空格、逗号、短横线、回车)。
例：
123 234 345
123,234, 345
123-234-345
123
234
345</string>
    <string name="pl3">\t\t\t排列三是以一个3位自然数为投注号码的彩种玩法，投注者从000到999的范围内选择一个3位数进行投注。
在本站中，排列三支持的玩法有：排列三直选投注，排列三组三投注，排列三组六投注，排列三方案粘贴。
排列三直选投注：包含排列三直选单式，排列三直选复式投注，排列三直选和值投注。
(一) 排列三直选单式投注： 排列三直选单式投注如下图从百位号码、十位号码、个位号码0-9数字中各选择一个数字，组合为一注投注号码的投注，即为单式投注。
在本站中，单式投注功能包含在复式投注功能中。
(二) 排列三直选复式投注：当百位号码、十位号码、个位号码中至少有一个位选择号码的个数多于一个，组成多注投注号码的投注，即为排列三直选复式投注。
在本站中，单式投注功能包含在复式投注功能中。
(三) 排列三直选和值投注：和值的计算方式是取3位数的百位、十位、个位的三个数字进行相加，故和值的范围是0~27。
例：当选择和值“2”做为选号依据时，直选玩法下百位、十位、个位之和为2的共有6组数字，分别为：
002、011、020、101、110、200，同时形成6注彩票。
当选择的和值数字为多个时，例如“1”和“2”，则将和值为“1”与“2”的组合进行同时投注，形成9注彩票。
排列三组三投注：包含排列三组三单式投注，排列三组三复式投注，排列三组三和值投注
(一) 排列三组三单式投注： 组三单式投注即从0~9中选择两个数字，指定其一为重复两次的数字，形成一注注彩票的投注。
例：即当你选择1、2时，并指定1重复两次，形成一注彩票：
 投注本期中奖号码中有两个1和一个2（对应的中奖号码为112、121、211）
在本站中，单式投注功能包含在复式投注功能中。
(二) 排列三组三复式投注：组三复式投注即从0~9中选择两个或两个以上数字，组成若干个有两个数字相同的数字组合，形成多注彩票的投注。
例：即当你选择1、2时，形成两注彩票，分别为：
 第一注：投注本期中奖号码中有两个1和一个2（对应的中奖号码为112、121、211）
 第二注：投注本期中奖号码中有两个2和一个1（对应的中奖号码为221、212、122）
在本站中，单式投注功能包含在复式投注功能中。
3个号码球时，组成6注彩票；
4个号码球时，组成12注彩票；
5个号码球时，组成20注彩票；
…
(三) 排列三组三和值投注：和值的计算方式是取由两位数字相同的3位数字组合中的三个数字进行相加，故和值的范围是1~26（000和999都是三位数字相同，不符合排列三的投注规则，故和值中没有0和27）。
例：当选择和值“2”做为选号依据时，组三玩法下3位数字组合的三个数字之和为2的共有2组数字，分别为：
002，011，同时形成2注彩票。
当选择的和值数字为多个时，例如“1”和“2”，则将和值为“1”与“2”的组合进行同时投注，形成3注彩票。
排列三组六投注：包含排列三组六单式投注，排列三组六复式投注，排列三组六和值投注
(一) 排列三组六单式投注：组六单式投注即从0~9中选择三个数字，形成一注彩票的投注
例：即当你选择1、2、3时，形成一注彩票：
 投注本期中奖号码中有1、2、3（对应的中奖号码为123、132、213、231、312、321）
(二) 排列三组六复式投注：组六复式投注即从0~9中选择四个或四个以上数字，形成若干个由3个不同数字组成的数字组合，组成多注彩票的投注
例：即当你选择1、2、3、4时，形成四注彩票，分别为：
 第一注：投注本期中奖号码中有1、2、3（对应的中奖号码为123、132、213、231、312、321）
 第二注：投注本期中奖号码中有1、2、4（对应的中奖号码为124、142、214、241、412、421）
 第三注：投注本期中奖号码中有1、3、4（对应的中奖号码为134、143、314、341、413、431）
 第四注：投注本期中奖号码中有2、3、4（对应的中奖号码为234、243、324、342、423、432）
在本站中，单式投注功能包含在复式投注功能中。
4个号码球时，组成4注彩票；
5个号码球时，组成10注彩票；
6个号码球时，组成20注彩票；
…
（三）排列三组六和值投注：和值是复式投注的一种，根据购买者选定的和值计算出对应玩法下的数字组合方案，并以此进行复式投注。
在排列三组六的和值投注中，和值的计算方式是取由三位数字皆不相同的3位数字组合中的三个数字进行相加，故和值的范围是3~24（和值0、1、2、25、26、27的组成中都有相同数字，不符合组六玩法的要求）
例：当选择和值“4”做为选号依据时，组六玩法下三个数字之和为2的共有1组数字，为：
0，1，3，形成一注彩票。
当选择的和值数字为多个时，例如“3”和“4”，则将和值为“3”与“4”的组合进行同时投注，形成2注彩票（0，1，2和0，1，3）。
排列三方案粘贴：您可以在输入框内填写或者从文本拷贝投注方案，注意查看相应玩法页面提示的格式说明（按照格式填写后的彩票方案才会有效），点击“确认选号”按钮，系统将自动把校验成功的号码添加到下方列表，并计算出投注金额。
排列三直选方案粘贴：
方案填写规则：
1. 每个号码由任意三个数字组成。
2. 多个号码之间以分隔符分隔(允许的分隔符包括空格、逗号、短横线、回车)。
例：
123 224 666
123,224,666
123-224-666
123
224
666
排列三组三方案粘贴：
方案填写规则：
1. 每个号码由三个数字组成。
2. 三个数字中必须有且只有两个数字是重复的。
3. 多个号码之间以分隔符分隔(允许的分隔符包括空格、逗号、短横线、回车)。
例：
112 232 433
112,232,433
112-232-433
112
232
433
排列三组六方案粘贴：
方案填写规则：
1. 每个号码由三个数字组成；
2. 三个数字不能有重复；
3. 多个号码之间以分隔符分隔(允许的分隔符包括空格、逗号、短横线、回车)。
例：
123 234 345
123,234, 345
123-234-345
123
234
345</string>
    <string name="qlc">\t\t\t七乐彩采用组合式玩法，从01—30共30个号码中选择7个号码组合为一注投注号码。每注金额人民币2元。
七乐彩每周销售三期，期号以开奖日界定，按日历年度编排。
七乐彩投注方法分为自选号码投注和机选号码投注，投注方式分为单式投注、复式投注、胆拖投注和多倍投注。
自选号码投注是指由投注者自行选定投注号码的投注；机选号码投注是指由投注机为投注者随机产生投注号码的投注。
单式投注是从30个号码中选择7个号码，组合为一注投注号码的投注；复式投注是从30个号码中选择8－16个号码，将每7个号码的组合方式都作为一注投注号码的多注投注；
        胆拖投注是在30个号码中选择1至6个号码作为每注都有的胆码，再补充其它不同的号码，进行每7个号码为一组的多注投注；
        多倍投注是指同样的投注号码进行多注投注。</string>
</resources>
